Cyberpunk 2077又延期

鞭屍

大陸好多新內容可以參考，要整出完美嘅反烏托邦

@上條當麻

唉 都好過出左隻Game之後先有大問題既⋯
玩住刺客信條先囉

Ah shit, here we go again

呢條能樣都陰得我地多

睇完印仔貼完呢條新聞預購左...
搞到我冇錢食飯...

又延期
好彩11月大把game玩
延期又唔駛等好耐

屌你老母之前應承左唔會再delay

屌

佢pr
成日借啲意屈人錢

唔好同我講咩等隻game整完呢啲bullshit
咁大間公司唔遵守諾言我唔明點解要幫佢護航

你老母差二十幾日就出
仲同我地講delay
隻game不如fix好哂bug整好哂啲野
先出個日期啦屌
次次等到就快玩到就延期
成日都開空頭支票

係delivery issue 同隻驚整好味有咩關係
某d人睇下字唔該

其實21日睇落好似唔係好多日, 又要印, 又要COMPILE, 又要測, DEBUG
好似爭分奪秒咁

1月已經steam pre order咗
仲有冇得退錢

有,我3月買,早幾日退左

因為真係dum左好多廣告本囉

刺客表示咁咪唔使衝期
可以專心打WATCHDOGS+刺客了

屌那媽 印仔收埋2077咁能多錢
日日上黎貼食咩好野
我就日日捱面包

真係諗唔L到佢啲廣告開行晒都可以延期
唉 繼續玩factorio 順便等埋amd啲graphic cards

撚狗撚足成年冇50%off都唔會買

我屌鳩你21日都delay

咪就係而加delay咁多次其實已經係決策同管理問題，影響埋個形象

硬係的覺得隻game雷聲大雨點少

屌臨訓前先嚟睇到啲咁嘅野 之前又誇下海口話唔會再有delay 依家食言撚鳩我地班玩家
同埋其實我諗好多人都唔會介意出到嚟隻game 有bug 你之後慢慢再patch返好咪得 俾我地玩住先都好吖屌你老母臭閪等咗撚柒耐
既然你喺日期前完唔到工我寧願你好似dying light 2咁唔出release date住 好過你好似依家咁樣跣鳩人

睇下個結果點
如果真係麻麻地, 我諗真係會有人寄刀片

都唔爭在，但咁樣真係無乜意思

你有冇睇，佢話多平台兼容性要試喎

隻驚根本吹大左

點止寄刀片
令佢變成京阿尼2.0都似

氣氣氣氣

等睇下個月又話延期到下年

都無卡 , 遲左仲好

真係好on9 一早唔撚出release date 咪得
出完又話no more delays最後又遲20幾日

再遲多次2020就完美

好多witcher fans盲撐

估計會跳到下年4月16號
佢自己都話21日做唔咩改變 , 而且唔敢講唔會再跳
聽日股價會唔會跌10%

繼續OT趕工啦
之前逼員工OT俾人屌 都有好多死忠護航

冇吹到咁勁就預左,不過都會買黎玩下
但係上次話左唔會再延,依家又延真係冇哂誠信

屌 撚狗咁
買開實體好在未預訂，專心等watch dog算

都好過msfs 果組developer
收哂preorder錢硬推隻game 一開始bug到連download 都有問題

今年令到好多人見識到9成半以上遊戲公司都係信唔過

出完隻驚，間工作室應該有一半人遞信
一堆員工可能成半年無返過屋企訓覺，但又唔捨得拋棄自己既心血，諗住做埋先走。

又話gone gold 、又話印緊碟

唉 又要等
等咗好鬼耐啦

又話到左壓碟程序以為出撚硬
啱啱同FD討論緊玩完watch dogs就玩2077
開steam睇下11月幾號出 一開變撚左12月

下次就咁得架喇日期都唔撚洗打

講真巫師3整到咁撚高質，呢隻驚佢地整個陣上上下下應該都幾大壓力

拎定左一星期假..........

留黎玩刺客

好彩未請
不過12月邊得閒玩呀

我又冇乜所謂既 , 唔差在整好D , 唔等都等左咁耐啦屌
咁嬲都係因為大家都愛CDPR姐

福味龍

個假仲要老細今朝先批.....

成班玩都未玩過已經吹到隻game上天

其實睇隻遊戲嘅價錢，就已經知佢哋吹大了

delay 都好撚過比隻tlou2你啦

成品一定降質到無朋友

shit，又delay

夜光版GTA5

係咪因為last of us2搞到cyberpunk 要重寫某d部分，聽講哩隻game都搵左個左膠做consultant 。

玩埋我個份 又未換卡玩多次巫師算數 等佢減價再入

個劇本越黎越似tlou2 逼人瘋狂ot+無限delay

: 越delay代表隻game越正 你識條鐵咩

仲有隻維京人

你老母臭閪 咁之前就咪撚大隻講啦
拖左幾耐啊？ 拖完又拖
拖到我買比個孫玩啊？
講到好好又免費ps4 to ps5 又剩
依家就技術問題delay
你老母柒撚到

爛game啦
21日趕工趕得啲咩 擺明final build出左好大問題 啲bugs嚴重到唔出得街

UBI真係多撚謝佢地

無諗住買

咁就可以繼續集中玩watch dog, assassin's creed同zelda

我仲要攞埋假

不嬲唔睇好，我覺得witcher3 d人過譽姐，係好玩過ubi d openworld game咁解姐

True嘅

2021年年度大作

佢話最大問題係搵唔到實體貨比人
都係關運輸問題同而家所有電子產品一樣

為左讓路比tlou2攞goty而延期

有無好玩過佢嘅推薦

其實好過UBI既open world
某程度要好得過都好似已經有番咁上下

點估到大家竟然可以見證到2020年版本的狼來了。

2077有未？

佢今次醒啦，淨係話12月10號，無講邊年
2076年12月10號就有得玩未來2077年

等2077年先出

等睇爛尾

2077玩家

同意，delay決定非常正確。我寧願佢整好隻game先release，都唔好好似垃圾Asobo release隻垃圾多bug flight sim。

屌
冇口齒

大制作係唔同D 整左7年都未出

其實10月中先完工

今次要確保9個平台順利運作先要延期？

肯定係驚撚左我永不OT嘅良心大廠ubi嘅watch dogs, 刺客同老翻撒爾達三線夾擊

垃圾廠，我地ubi就唔同，員工至上
有大bugs？唔緊要，大家放工啦，隻game照出，bugs可以慢慢fix架嘛

第一下反應真係here we go again

屌佢老母d濕鳩pr仲要扮撚哂幽默咁先最撚嬲

幾時先肯出番第三身視角

成班勝利機迷
呢間野出名delay

寧願佢執好哂先出
唔係一陣好似隻Avengers 咁出到黎勁多bug咪又係屌

咁點解唔執好哂先出日期?
重喺到護航

好多你呢類人盲反

上次明明話no more delay
咁今次應該都出唔到架喇

隻隻game都係咁
你想消費者可以點幫d員工？

新會然

會唔會延期到2077先玩得

唔知你聽講d乜
隻game個原著黑人黎 佢前排先屌鳩班左膠佢唔需要你班柒頭出聲幫手
個左膠想in cdpr 直接比人ban 左
你收埋d咩風就真係無人知

學EA, 是撚但但求求其其，出隻game, cap下你水未算囉。一間公司誠信好緊要架麻。品質差唔緊要，最緊要準時。

連登仔真係好難服侍。

未拎，但係佢咁出爾反爾都得，好難信佢12月出到
嗰一星期假玩另一隻game算

巫師過譽
真係得連登先會成日有呢種論調
成個地圖既塑造 角色描寫都一等一 劇情由淺入深曲折離奇結局完滿
城市 人物 怪獸 道具 武器Art design全部頂級
最多叫做個戰鬥系統唔係頂級 但都忠實呈現返獵魔人既打交方式
石之心定唔知血與酒作為dlc 直接拎年度最佳rpg
所有主線支線都唔重覆 文本量大撚到痴線
事實上係成個行業都無一隻rpg 同佢一樣做到各方面都優良以上
最多係後來得Zelda係其他方面再創新高

連登仔：唔得啦 過譽姐

整好哂先出日期好難?

出撚左pc版先啦
洗撚理其他平台咩

我預咗2077年先有得玩
冇所謂啦

真2077

唔係印好碟啦咩 仲有得延期

延期師

一日未死都有新聞
出左唔知會唔會召回呢

x2 , 打住其他先

其實延唔係問題，
但唔好次次實牙實齒話唔會延之後又延，
今次仲要臨出前廿幾日先話延

等睇11月黎多次

是是但但，bug到玩唔到果d成段抆走，之後再dlc補完就得啦

等睇變Half-Life 3

老實講我覺得最後會延期到2021Q1

佢越de得耐 到時玩家對佢要求更高
睇黎張神枱危啦

tlou 2.1

廷左仲好
玩唔切

機會都幾大
cdpr再係咁真係無哂信譽
而家都無左一半

過譽啦

屌你老母，諗住今個月可以剩係打機慳下錢

講到明點都唔延期都可以延

你咁講姐 到時出黎一堆bug 實有另一班人話點解唔整好先出

Me too 。好彩都有其他game玩

到而家仲可以話寧願等佢整好哂先出呢啲說話 係真係得啲無腦死忠先講得出

延到2077

咪係
係唔得既就唔好口口聲聲講一定出到啦屌
呃完一次又一次
對佢係哂信心

你地preorder完 先至有錢繼續整隻game架嘛
咁緊係delay

等到冇癮

到時12月又話再延
等睇延到2021

垃圾game
希望大家唔好買

點睇都係動森先啦

我係死忠，巫師3 pc ps4 switch版買曬，
都覺得出前廿幾日先話延好on9

仲要信和黃金張海報大大隻字寫11月19日

成班屌乜

講真要買既始終都會買

岩岩向海關舉報左佢違犯商品說明條例
六月比＄到依家都未玩到

支持

是但啦
都幾肯定整左出黎之後d人會失望
而家太高期望

巫師岩岩出都一大堆bug
當時咪又俾人屌到仆街

之後12月
Sorry folks it’s happening again

各位可以準備定11月Put爆執下錢

Fuck their ! Fuck this game ! fuck that company !

你依句真係聽撚左成年

佢出完之後起勢狂執
送十幾個dlc
將刷錢個bug變埋做任務
部分ui 從新改過

唔爭在delay多一年整埋第3第視角啦

唔爭在delay多一年整埋第3身視角啦

同意，玩唔到第一身視覺，所以唔會買。

仆街好彩未請假

好煩
人地一早講左唔整係有咩原因
呢樣野接受唔到真係唔好玩算

身為波蘭蠢驢死忠都幫唔落
btw仲會玩

近二十年好似無一隻歐美超大作係12月出

係咪得香港玩家先咁撚怕玩第一身，由公佈當日到到delay 第四次都有堆人係咁屌佢無第三身

Then
Shut up and take my money bitch

係咩原因？
真心求解

廷到2077先再到

你咪叫cs bf cod出第三身睇下囉

亞洲仔剩係適合玩DOTA/第三身
成班東亞病夫坐定定喺到打機都話頭痛頭暈

見撚到都肉酸

👍

去波蘭捉佢？

2077到時就真人版㗎啦😹

佢篇野果啲都唔係理由黎
咁大間公司D schedule可以預得咁差

其實我覺得佢延期係因為要等Ps5 or XsX 引人買 next gen

玩原神囉 出撚左啦 講到無其他game玩咁

Cyberpunk 2077 will get a free upgrade for PS5 and Xbox Series X

你究竟明唔明中心思想想講咩？

第1身都玩唔到有無廢撚到咁

第一身代入感先正
更何況係fps

本身Witcher 原著已經係魔幻小說巨著拎埋文學獎

連登仔：連登甜故重好睇

我覺得睇下彈唔彈，要彈黎陣去第一身就會好攰

咪係
唔明點解cs1.6咁多人玩
明明第一身

我諗本身都無7年咁耐

留名睇你講得啱

波蘭總統送埋隻game比奧巴馬做外交禮物添

不過唔得啦 對連登仔黎講都係過譽

杯葛囉

依幾日想比錢 又延期
好彩縮得快

第一身先體驗到最多野睇得最清楚

咁就唔止多一年

到時玩碟版唔download day0 patch 就知發生咩事

假設真係咁唔好彩

隻game 既世界都應該好多野探索
個價錢其實抵玩

比人當狗撚

再延期既話
cdpr會同頑皮狗一樣係玩家心目中變屎

其實真係唔明點解要再Delay一而再再而三咁Delay，鋪天蓋地咁宣傳，結果就係正式發售前十幾日話要再Delay
佢話關9個Version既事，個人覺得好難相信亦好難接受囉，PS4/xbox One/PC 理應唔會有問題，PS5/新Xbox X&S 因為係next gen 所以正常都唔會有太大問題，唯一我諗到就係Google StadiaStadia 之前已經做柒左就算啦，放棄Stadia照係19/11出啦屌

最新集嫖客教條大家點睇其實

幾好呀, 反正都無ps5
又唔想係PS4玩

其實可以等佢100％滿意
真係出個前一個月先講邊日發售
宜家咁delay法
真係2077先玩到都唔出奇

First time?
9月果獲已經講過一次唔delay啦

張圖本身係No more delays are happening.
俾人加左係逗號上去

由細玩到大都冇事

其實佢地明唔明每delay一次 玩家既期待值就高一次
CDPR呢次2077到底會唔會將佢向witcher得到既一切一鋪清袋呢
好期待

師兄好撚勁有冇擺落cv度 啲hr見到一定濕撚曬

玩唔到第1身見暈都比人屌第一次知打機都有門檻

Oh 我冇睇清楚

啲人係咁 咁唔鐘意第三身一定唔好買隻Game

玩多啲槍game就唔暈㗎啦
唔玩歐美game吖啦

既然隻GAME咁撚驚為天人
好心佢一早就決定整多一兩年先賣街啦
三兩個月唔夠就廷期,唔俾人屌就奇

點敢買小弟驚玩兩下見暈比你地笑
點都好 支持神作支持以後所有驚都set死first person啲死廢柴唔好打機喇 打飛機算啦唔好做人啦諗到最尾 反正做人都係first person

真係有
就好似生得高先享受到灌籃
反應快先打得好dota類game咁

不如你唔好將第一身當有優越感先
我試過比個手制老母同女朋友玩 玩uncharted 4同the last of us
佢地係真係會玩唔掂個右磨菇 成日望天望地 又唔識較返正個鏡頭
所以其實你本身玩得到3d場景既game都係叻仔黎
你個空間感係叻過d冇玩開既人

咁叻咪去CDPR到屌柒佢做咩唔出第三身囉
係到發埋曬啲小學雞脾氣無用架啊

你自己損失 唔關人地事 樣樣野都推去極端唔代表你有道理

打機廢=東亞病夫

我都第一時間諗起印狗

我點敢嬲
神作嚟 玩唔到第一身都要pre order支持下我係公司幫你宣傳下呢隻世紀大作

小學雞

“亞洲仔剩係適合玩DOTA/第三身
成班東亞病夫坐定定喺到打機都話頭痛頭暈”

我自認東亞病夫都唔得我就快嬲到想自殺
你班廢柴想要多個選擇玩third person 樓上班大佬就真係遊戲界高手 打2k冇Michael Jordan咁撚勁冇黑鬼咁高 手指唔夠靈活都唔好入game 驚你玩到自卑 玩唔掂就快啲quit

師兄好勁
我得閒幫你推下啲偉論順便宣傳下隻神作
我係東亞病夫唔好鬧得咁大聲 我驚我會嬲

條友已經癡左線。。。

所以咪仆街囉，要全platform 同時間出，即係要pc 就班仆街，好老實講佢哋就係整PC game 起家，而家同我講為咗存平台所以要延遲21日，我會勁撚慶

話有嚴重嘅bug, 我都接受到，但有乜理由要全世界等next gen 先

cls
唔delay唔多bug, 邊係cd projekt red
仲有縮水畫質

笑撚左
而家有3d暈咁撚7嘅徵狀都可以沖出黎講到自己受害者咁

完美解釋

2077先出

Chill , 個世界係咁，背後利益牽涉太多講緊係之後10年既$

我家姐女友全部都係右菇殘疾

癲到亂咁吠

呢隻係咪要開歐洲股票戶口先買到

神作
20/21 goty
比21日佢debug完變完美值到爛啦
樓上都唔知嘈咩 第一身咪第一身 冇就冇 唔鍾意咪撚買呢隻game你班廢柴(包括我)

屌佢老母臭閪

唔知佢攪乜 無口齒 真心撐唔落

而且用21日去同時改進9個平台既最佳化？
邊有可能做到 邊個會信？
而且因為咁先令人反感
有d 平台如stadia 次世代機個玩家觸及面咁細
根本可以慢慢黎 但佢就死都要做埋佢 真心痴撚線

本身買左steam同ps4版 仲諗住買隻pc 實體版當支持下 依家當fans狗咁撚 唔會買啦真心買唔落手

為左濕鳩stadia delay真係十惡不赦

可以

你話遊戲delay搞亂你計劃就ok

發售日出patch

掌你臭嘴

4月16，季度前先出
屌撚死佢

咁印左果堆碟點算

消假啦

上面求其尻up一句冇任何fc你就仆街前仆街後係咪hi撚大左
同埋2077原本個日期xbox都已經出左
仲搞左成堆向次世代升級嘅plan
點會無啦啦話因為要等次世代而delay

所以啲game全部大bug
不過ubi最戇鳩係垃圾政治正確又女權

Avengers啲bug有冇fix到？

話有好多細節野要用第一身去感受

大佬
你殘障重咁沖出黎

真係好勇敢，拍得住出櫃同認自己有愛滋嘅人

咩原因要推遲21日先，本身佢都已經話gone gold, 佢而家咁樣全版本搞，佢都冇真係講個真相出嚟啦

你都戇撚鳩，唔係點解大家喺度估姐，亦都唔應該係咁樣推遲囉，依家佢唔係認完成唔到喎，亦都唔係話有好大嘅問題係其他platform 出

你fc 黎睇下囉

呢啲專打空氣嘅戰鬥系統，垃圾

出櫃都得罪你師兄係咪監倉獄長嚟 好撚嚴 出櫃又屌 打機見暈都屌
師兄咁撚完美打機唔頭暈又肯大聲講出嚟咁勁重勇敢過我

如果係咁我refund 算唔想玩因為左膠game

邊句有講過出櫃得罪我

睇黎你唔至殘障
重有妄想

當時大家年輕冇問題掛

笑到我想去平機會喇
遲下克服到都要大大聲聲講出嚟 拎下優越感先得

咁有藝術既野可以欣賞吓嘅

fallout 4，近排玩返個dlc幾正

根本事實係有條左膠想應徵比cdpr ban走左
條柒頭係到放完流料就走左去

Ubisoft肯定一早收到風2077整唔切
唔係佢啲招牌垃圾點會夠薑11月出

其實應該學ea preorder 左有得公測

未出game就搞埋一堆周邊
真係等到2077

同death stranding一樣
眼高手低

有風收就唔會成個宣傳部門搞到咁

寫到明2077
幾時有延期過
2020年11月係提早左俾你

FO4唔理故事開生存都OK

所謂大作Open world都只係不斷重複開圖打寶嘅過程
戰鬥系統唔好玩真係收得皮
FO其實都麻麻，不過執垃圾起屋又可以玩你十幾個鐘，隨機打寶又玩幾個鐘，

留俾個孫玩

fallout 4

正常講佢一定會12月歐美假期出 但延期咁多次我已經無乜信心佢會12月出到

經過今次 唔抱任何期望了 廢事失望

邊有
Naughty dog 隻終極女權左膠anita sarkeesian本身想入cdpr
但cdpr冇show佢

好過hxh先

咁都有罵戰，戇鳩

兜個靚彎串柒ubi

其實條女 又唔係做開發、又唔係遊戲人又唔係導演、編劇
點解naughty dog會請佢咁撚on9

咁好多大廠game都係咁既

佢四圍勒索開發商
呢個唔係新鮮事

就好似你有一個未取包裏一樣，睇下邊個中招

你又知係pc就其他?話唔定係其他就pc都唔定
optimize pc平台最快時間, 咁多硬件

唔好玩啦，佢整一隻game , 全部都用電腦整，點會係其他平台就PC 你自己都識講optimize pc平台最快時間，就係要就返主機，所以先要另外optimize

不過講咩都好，今次係佢理虧，咁老定gone gold, 比人追住屌都正常，今鋪我係死忠都幫唔落啦

打錯, 係最花時間pc咁多唔同硬件
係用pc整, 但唔代表pc optimize得最快
console個架構同pc已經唔大分別, 而且係單一硬件
點都唔會係pc最快理虧還理虧
唔明你第一時間assume係pc就其他平台係咩心理

不如你話俾我聽，點解會有一個錯覺你覺得optimize PC 先係最難，你唔係以為真係就返唔同硬件逐樣優化嘛咁戇鳩下話？

無人話逐樣硬件優化, 而又同架構既情況下
點樣都係單一硬件optimize快d啦下話
我既硬件知識就未去到咁仔細, 純粹理論上咁講
你有咁既知識歡迎解釋我知

你老味唔同架構，你自己睇吓主機用咩顯示咭啦，要用幾多人力物力optimize 主機張咭啊，仲未計有幾多部主機。

然後同我講理論上咁講，硬件知識未去到咁仔細，PC 開唔到盡咪set 低d run 隻game 囉

上面有人話就stadia 都合理d, 好似你呢啲追撚住PC 黎講，又要懶客觀，真係嘔心

大家都x86架構, 你話ps3時代就話姐, console咪就係用amd囉
咩咁多部console啊你要計全部console平台加埋就可能多過pc
但如果pc同單一console平台比就唔撚明pc點樣最快
話pc optimize易過console既我真係第一次聽
btw你都幾撚搞笑, 係你自己ff其他console平台拖住你pc
反而話我針住pc講跟本就好撚多可能性
stadia又好pc又好console又好, 你同我同其他人都係9估
係你先上晒腦話邊個拖住邊個, 好嬲好嬲好嬲
我就係講緊你d pc玩家成日有種心理
自命最高, 其他平台永遠都係拖低你
有親咩第一時間就有咁既心理, 最嘔心係呢樣

你自己睇吓佢噏乜鳩先啦，我就真係第一次聽你講既PC optimize 難過console 啦。

佢咪就係講有9個平台要出囉, 要時間將每一個版本做好
佢都無講邊一個平台, 邊個知?

其實唔洗嘈..電腦有得Set畫質彈性已經大好多
PS獨佔game當初ps4同ps3同步出既game
ps4版某程度上都要就一就ps3版
何況今次9個平台, 仲要有新一代遊戲機

佢死都要護航，我都懶得理

主機根本就半部電腦嚟，連display card 都amd, 然後同我assume 點知唔係PC問題先

電腦本身靠硬件driver update, 都有機會令到隻game行得更順
唔洗單靠遊戲商update
但console 好似咁耐都無咩見過靠game/系統更新可以改善遊戲流暢度
就算有, 改善空間都唔大

巴打，你中肯

我assume條毛啊, 我話好多可能性啊
所以我先問你你點知一定係console問題?
E家就同我講半電腦, 我話console已經同pc唔太大分別
由pc開發就pc最易咩, 我唔係護航, 係講你個心態反應
呢篇野有講optimization既問題:

柒頭你到而家都唔明？PC係唔需要特登optimize 到好似console 咁specific, 係因為你可以設定畫質，你有好多樣嘢都可以set, 你run 唔到嘅話咪set低啲

唔好賴PC optimization, 講撚到optimize pc 用撚晒啲資源咁，PC optimization 唔好，仲可以靠自己hardware 同driver update, 呢啲嘢本身display card 廠自己都搞緊，咁你而家明唔撚明啊

設定畫質同optimization係兩回事
有得設定畫質就唔使optimize咩
同一畫質用咩機能去推到已經係optimization既問題
淨靠drivers先係好有限, 最主要係開發商
你睇arkham knight最初出pc就知
你睇舊版crysis到E家都無咩機行到60fps就知
賴乜柒你係咪唔識聽中文? 我話好撚多可能性啊
我無撚賴過pc用晒d資源啊, 你都癡撚線
E家唔係我講pc拖住console搞到delay啊
係你自己第一時間assume"console拖pc delay埋一份, 好撚慶"啊
所以我先問你點解咁肯定賴其他平台既問題啊? 明唔撚明啊?
你理解力係咪有問題?

又來同一畫質，要optimize console ,最主要係好睇game 果邊點optimize , 係遊戲廠就console 唔係console 就遊戲廠，所以點解optimize 會難過PC 啊，係因為console display card廢，要出到靚嘅畫質，係要好睇遊戲廠點optimize 既功力，明未啊，呢啲係客觀事實。

你都識講開發商啦，係就係開發商要針對返console 黎optimization 囉on9, 我點解咁撚肯定係其他平台，因為一定唔係PC平台搞到delay 囉 懵撚

整條link 黎講optimization 問題，講到好似係所有單一硬件呢就優化呢好簡單，佢唔係要優化單一硬件咁簡單，佢要優化你個廢硬件啊，所以點解咁多個平台同時間出會有困難啊。

唔撚識就摺埋啦

同一畫質係指個畫質settings, 低中高啊
某一個settings行到50fps定60fps
呢個就已經係optimize成點既表現啦
睇下如果有隻驚高階卡行中畫質都lag你屌唔屌鬼?
話pc唔使點optimizations
仲有pc唔使optimize埋中低階卡?
包括之後既3050ti或者3060 which is 大概就係console既性能
絕大部分多平台驚都係針對中低階卡同console既機能行到為前提先
講到你好撚識咁, 你咪又係同我咁上下, 精密硬件知識咪又係半桶水
唔講以為你係開發遊戲

CDPR 宜家已經加班到 100hrs/week
睇來真係好多野要改善

隻game本身既content真係好多

講真Overwork太多係歐洲社會係幾撚unacceptable既事黎

做乜撚嘢咁都有世界大戰

PC係唔需要特登optimize 到好似console 咁specific 我上面係咁講，我唔知你係理解力差定點，唔使好似console 咁specific 等如唔使點優化？

上面位巴打同我都解釋左，只係你條撚樣成日針對於單一硬件既console 對比PC 平台容易優化，呢個係你嘅錯覺，你望吓而家ps4張卡，係咪等於而家中低階PC 先啦撚屌

依家係效能唔夠啊，所以game 廠先要針對console 然後用好多時間去optimize , 點解你咁撚蠢嘅

仲有一點就係，driver update 唔係好似你想像中咁兒戲，我呢個真係效能好好多都得

你再繼續為嗌而嗌都冇撚用

連燈日常